冷血香港人，你地要再死幾多仵先肯罷工罷課？

對唔住，我只係想同大家講，pt抗爭係冇撚用。
大家肯三罷未？
只要大家罷一個星期，對香港已經好有用。

同埋你地要記住而家係搞緊革命，係革命呀！
如果大家都冇呢個覺悟，咁就代表你地根本唔配擁有民主。

無用 你搞唔到個市
有錢佬仍然可以馬照跑 舞照跳
如果你搞到班有錢佬
相信佢地都會比壓力政府
或者走佬
個市先係重點

咁你覺得普通既平民百姓可以做啲咩？

安安份份儲錢移民

交通，民航塔，水電煤，政府一眾ao

好難其實，要各交通司機罷工先有用